{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026188",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000108588",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "장안 새턴"
    },
    "text": "長安サターンは5月15日にグランドオープンしました。 ホテル内にはLGピュリケア空気清浄機など特別な施設があり、カップルのための特室とLG一体型PC、ホームシアターミニバーが設置されています。 ホテル全体には計34室の客室があり、近くの地下鉄駅としては5号線のチャン·ハンピョン駅、2号線のヨンダプ駅、5号線の踏十里駅があります。 韓国語を含む様々な言語で案内サポートを行っています。 サターンホテルは顧客に特別なサービスを提供しています。 洗面用具はケラシスのシャンプー、ボディソープ、コンディショナーなどのブランドを使用しており、シートとタオルは交換されて新製品として使用されます。 カラオケの客室は2023年10月に新曲がアップデートされ、追加積立カードの発行でお客様に特典を提供します。 スーパープレミアムベディングシステムを備えており、リラックスできるほか、スマートフォンの高速充電器やLG一体型PC、ノートパソコン、LGスタイラー、電子レンジなど、様々な施設を提供しています。 無料でギガインターネットや映画が提供され、ミネラルウォーターや缶飲料が無料で提供されます。 サターンホテルは、さまざまなアメニティを提供しています。 客室内には一般49インチ、55インチ、75インチTVが備えられており、バスルームにはDiptyqueの洗面用具とデラックス以上の浴槽、そしてヘアアイロンが備わっています。 また、バレットサービスも提供しており、駐車はランダム割り当てではなく、1客室1台で駐車が可能です。 事前に駐車は不可能であり、レビューによると駐車施設が良くて満足な方です。 サターンホテルにはさまざまなタイプの客室もあります。 パーティールームカラオケのミュージックスイート、パーティーイベントルームカラオケのミュージックルーフトップ、そしてメゾネットタイプのカラオケのペントハウスなどがあります。 ただし、サターンホテルは禁煙の建物ですので、喫煙は外部喫煙エリアを利用する必要があります。 また、風船やろうそくイベントは禁止されており、火災予防や客室の毀損のため、個別清掃費が課されることがあります。 各タイプの客室ごとに人数制限があり、追加料金が発生することがあります。 カラオケ機器の使用時間も限られています。 客室は値段の割に満足できる方でスタッフの親切なサービスも良かったですが、蚊の発生と防音がよくなくてうるさいことがある点、掃除の状態が良くなくて髪や床が汚い点が不便を招くこともあります。 また、実際のサイズが写真より小さい客室であることもあり、衛生的な面でも不便な点がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "長安サターンはいつオープンしましたか？",
            "answer": "長安サターンは5月15日にグランドオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどのような特別な施設がありますか？",
            "answer": "ホテル内にはLGピュリケア空気清浄機など特別な施設があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "ホテル全体には計34室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "近くの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "近くの地下鉄駅としては5号線のチャン·ハンピョン駅、2号線のヨンダプ駅、5号線の踏十里駅があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルはどのような言語で案内サポートを行っていますか？",
            "answer": "ホテルは韓国語を含む様々な言語で案内サポートを行っています。"
        },
        {
            "question": "ホテルは顧客にどのような特別なサービスを提供していますか？",
            "answer": "ホテルは顧客に特別なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの洗面用具にはどのようなブランドが使用されていますか？",
            "answer": "ホテルの洗面用具はケラシスのシャンプー、ボディソープ、コンディショナーなどのブランドを使用しています。"
        },
        {
            "question": "カラオケの客室はいつ新曲がアップデートされますか？",
            "answer": "カラオケの客室は2023年10月に新曲がアップデートされます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルの客室にはスーパープレミアムベディングシステムやLG一体型PC、ノートパソコン、LGスタイラー、電子レンジなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルはどのような無料サービスを提供していますか？",
            "answer": "ホテルは無料でギガインターネットや映画、ミネラルウォーターや缶飲料を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室にはどのようなテレビが備えられていますか？",
            "answer": "ホテルの客室には一般49インチ、55インチ、75インチのテレビが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ホテルではどのようなイベントが禁止されていますか？",
            "answer": "ホテルでは風船やろうそくイベントが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室ごとに人数制限はありますか？",
            "answer": "ホテルの客室ごとに人数制限があり、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "サターンホテルの宿泊は満足できるでしょうか？",
            "answer": "実際のサイズや衛生的な面で不便を感じることもあるかもしれません。しかし、スタッフの親切なサービスや値段に対して満足される方もいらっしゃいます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 812,
        "QA": 635
    }
}